★點解有Lihkg仔認為世界各地即使相同攝氏度，是會有分別的？

咁點做化學實驗？（需要準確溫度果d)

例如日本要用4C，香港要用13C?

從未見過有呢d對照表

小學都上得
你就唔好咁認真啦

講體感
唔識就躝啦

香港濕凍温度 - 10 = 日本温度

班友未讀過chem?

因為香港有濕凍

虧佬？

咁做化學實驗點set？

小學邊有chem
你讀完常識未?

陽光,風速,濕度,地理位置都有影響